林卓廷設立兩條投訴警暴熱線 將轉介廉署跟進

民主黨立法會議員林卓廷指出，廉政公署已經成立專門調查反修例事件警務人員失當行為的「特別調查組」，他已設立兩條投訴警暴熱線，整理所得資料後，會轉介廉署跟進。

林卓廷指出，根據一宗1986年對廉政專員的上訴案例，法庭指《廉政公署條例》第12條「貪污行為」也包括公職人員損害公眾利益的罪行及意圖削弱公信力，故他認為廉署有法定職責調查「警察濫權或濫用武力」。

早前3名警員在北區醫院涉嫌虐打一名長者被捕，林卓廷指，他們的控罪其後被改為「公職人員行為失當罪」，他認為現時警隊的濫捕濫權行為，亦有可能干犯相關罪行。

Icac 仲未結業？

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

原來肛Sir係831個段已經解釋左背後原因....

高佬雖然on99 慢半拍 , 但又好有心機去諗野做野

cap 圖cap 到咁撚柒

除咗狗隊本身之外 ICAC係唯一有權力查警暴嘅執法機構 雖然無乜希望但呢個唯一機會點都唔應該放過

ICAC
比容海恩睇呀？

等睇icac俾人收皮

又唔同既
容海恩個委員會係監察ICAC專員

哦

點解呢個moment先搞
點解唔區議會選舉前搞
你明架啦

高佬之前做廉政公署主任